一人一隻19大受惠股

6068 1893 1157 883 317

車股囉

點解

8007

why

857

我all in左 3380

我信左花旗all in 3380 1929

3380 1813 3883 1638

呢個有咩關係呢？

同問

175

內房股會唔會收皮

2333
國產自主品牌 新能源汽車

1363

得隻317升緊

952

一定係生物科技 醫療 車股 所有十九大會推動既都會升